2) tulli ette ka Tallitaja kässu järrel Orro Jurri sullane Jürri Eisman kes lada aial olli leidnud rahha ja teiste teo meestele kiitnud et minna leitsin rahha ja teised küssind paljo sinna leitsid Jürri üttelnd 33 R 40 kopike  ja siin tunnistas Jürri et temma on leidnud 2 Rubla 34 koppike körso wannast toast ahjo eest üks wäike lamba nahka kot ja seäl sees 2 ühhe Rublast 5=20 koppikest ja üks 25 koppikne öbbe rahha ja 9 koppike wask rahha
kohhus ei woinud sedda mitte pärrida et kegi ei olnud kaewanud ni paljo kaddund ollewad
